大家樂快餐上半年度同店銷售跌21%

大家樂截至9月底，上半年度收入32.26億元，按年減少24%。毛利率急跌7.4個百分點至4.3%，主要受新型肺炎疫情拖累。

期內，香港市場收入按年跌27%至26.7億元，當中速食餐飲及機構飲食業務收入跌27%至22.97億元，佔集團收入71%；休閒餐飲業務跌31%至3.07億元。香港分類業績升3%至3.07億元。大家樂快餐及一粥麵的同店銷售分別錄得21%及20%負增長。

上半年度內地市場收入跌9%至5.56億元，華南快餐業務收入減少近7%至4.82億元人民幣，同店銷售錄得負增長11%。內地分類業績升3%至7590萬元。

截至9月底，香港門店總數有285間，較3月底淨減少9間。內地門店有115間，較3月底淨減少1間，上半年度新增5間門店，集團計劃於年底前再開設超過10間新門店。

基金洗倉

大家樂都跌
明明非常時期快餐店應該好穩定

係難食呀

傻啦，啱啱先攞完保就業回血，啲廣告仲周圍都係，想佢收皮都係ff下算

因為快餐店貴咗好撚多，差唔多價錢點解食快餐店

大快活搶咗唔少黃絲生意

大家樂、吉野家真係垃圾黎
本來食人情味，屌佢哋出賣香港價值
唯一牽絆都沒埋，自己整算撚數

大家樂d野好撚貴呀,點食
大快活有40蚊餐,岩晒窮撚

多數經濟唔好呢啲快餐都生意比較好
今次掉返轉

理財就係咁講
市道唔好就買公用/公路/快餐股
今年就睇得一清二楚
班所謂作者都係無料到
全部事後孔明 話點樣點樣賺